波台大將希比加入連登3周年熱烈慶祝及開心討論區［開心emoji]

轉眼3年了
時間改變了一切
希望各位安好☺️

快撚d死
拉

仲有3分鐘就過去了
回頭時那日那夜那背景
彷彿已沒有什麼可記認
時間製造缺憾不停😶

你死我都未死
中國一日比一日強大
我地要留在世上貢獻祖國

希望曾在我身邊的朋友，愛人，同伴，同學，師長，網友
你們都過得安好
雖然現在相見不易了
但我仍想念你們

雲加
牙Joe
Ex
曾經的我
留不住的人和事，都會留在我心中

ching係咪有精神病

點解你知

牠也有精神病

我有睇心理醫生
佢幾似陳慧琳

我都想睇

我背隻都幾似梁朝偉的

廢鋒死返中國啦

佢加泰人

我地都係中國人

唔25

我不嬲全波台最有義氣